AirPods 唔見咗一邊

今日出西九撞跌咗左邊AirPod，有冇人知道邊度有得買返

比返人啦

用有線耳機咪冇哩個問題囉

去Apple可以買番一邊，我問過大概$500左右

係咪所有apple store 都有得買

我唔見撚咗個盒
得返AirPods 用唔撚到
Ching 有冇興趣要
定係你俾個盒我

去apple shop問過，正常保養程序咁去登記就可以攞住個充電盒去番Apple 配番另一邊